一句講晒 公安 定 香港警察

假設香港法制不變晚情況下，你會想公安定香港警察維持治安？

假設公安（月薪三千）取代香港警察，香港警察立即解散。

公安
警察

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

1.9舊屎同兩舊屎點揀呀

所以就係 既然都係屎
你地會唔會按接受一篤平d 既屎

仲可以解散警賊

皇家香港警察

暫時未有呢個選擇
404 not found

一句講哂 都唔要

支那仔
定
支那仔?

好難揀喎

公安一定有。香港警察就做緊所有香港人不齒既嘢。所以一律叫公安

便秘同肚痾大家會點揀